有無人整理11/8既影片?好多事發生左

絕對值得重組, 尤其幾單大野